\begin{center}
\index{Uti Finland dricks ej vatten}
\subsection*{\large{\\Uti Finland dricks ej vatten}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Oh, Susanna}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Uti Finland dricks ej vatten,\\
detta kan väl ingen tro.\\
Ej ens i mörka natten\\
kan en sådan tanke gro.\\
$\parallel$: Nej, ty Koskis är drycken som vi får.\\
Därför fatta glaset i din hand\\
och var med när helan går! :$\parallel$\\